新海誠 天氣之子 (Weathering With You)

導演 :
新海诚
演員 :
配音: 醍醐虎汰朗,森七菜
片長 :
--
級別 :
--
語言 :
日語 (中英文字幕)
上映 :
8.8.2019 (公映)

故事簡介

「很想試試在那光芒之中前行！」高校1年級的夏天，少年帆高 (醍醐虎汰朗 聲演)離家出走，一個人來到東京。帆高好不容易找到一份工，為一本古怪的「神秘學雜誌」寫稿，生活孤單貧苦。連日的滂沱大雨，像是來映襯他的失落。在紛紜雜沓的大都會一角，帆高遇上了一個可愛少女陽菜 (森七菜 聲演)。陽菜和弟弟相依為命，個性堅強、開朗，但她心中隱藏著一個重大秘密── 每當她說：「現在開始天晴了！」雨便漸漸停下來，美麗的陽光灑落街上。原來，她擁有一股不可思議的能量，一股能讓天空放晴的異力……

大6動畫不了

睇完trailer 完全唔知講咩

慘 新海誠新作天氣之子外判比強國公司做

牙井話係強國整

其實有陣時簡簡單單咪幾好，平淡中帶點憂傷，好似言葉秒五咁

言葉其實係甜到糖尿病